{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044898",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 부원동 비지니스 호텔 그란트베이_1"
    },
    "text": "2022年6月に新規オープンしたホテルグラントベイは計29の客室で、金海府院洞に位置しています。 ホテルの近くには金海税務署、雇用センター、金海市庁のような施設があります。 また金海国際空港と競馬場(レッツランパーク)も近くに位置しています。 グラントベイホテルは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 無料Wi-Fiと禁煙客室、コーウェイ空気清浄機が客室案内に含まれています。 ネットフリックスとディズニープラスを視聴できるスマートテレビもあり、スイートルームとVIPルームにはLGトロンスタイラーが提供されます。 無料スナックバーもご利用いただけます。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、客室内の備品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求されます。 深夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。 グラントベイホテルは親切なサービスや清潔な施設などで好評を得ていますが、パソコンがラグになるなどの不便な点もあります。 客室のドアが開いているなどの問題で注意が必要です。 ホテルは金海ロッテウォーターパークと金海ロッテアウトレットも近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルグラントベイはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルグラントベイは金海府院洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには金海税務署、雇用センター、金海市庁などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには金海国際空港と競馬場(レッツランパーク)があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラントベイではどのような言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルグラントベイでは韓国語を含む様々な言語で案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラントベイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルグラントベイの客室には無料Wi-Fi、禁煙客室、コーウェイ空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるテレビのストリーミングサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルグラントベイではネットフリックスとディズニープラスの視聴が可能なスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "スイートルームやVIPルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スイートルームやVIPルームにはLGトロンスタイラーや無料スナックバーなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品が盗難、毀損、または汚染された場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の備品が盗難、毀損、または汚染された場合、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "深夜12時以降は騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラントベイの利点は何ですか？",
            "answer": "ホテルグラントベイは親切なサービスや清潔な施設などで好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "ホテルグラントベイの不便な点はありますか？",
            "answer": "ホテルグラントベイの不便な点として、パソコンがラグになることや客室のドアが開いていることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのようなショッピング施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには金海ロッテウォーターパークと金海ロッテアウトレットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 602
    }
}